{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038701",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "오복찜"
    },
    "text": "毎週日曜日はお休みです。 アンコウの蒸し物(大)は53,000ウォン、アンコウの蒸し物(中)は43,000ウォン、テグのポルチム(大)は53,000ウォン、テグのポルジム(中)は43,000ウォンです。 牛内臓の寄せ鍋 （大）は55,000ウォンです。 ランチ特選ではアンコウチム、アンコウタン、テグポルチム、テグポルタン、牛内臓の寄せ鍋、キムチチゲがあり、それぞれ11,000ウォンと12,000ウォンで販売されます。 ラーメンの替え玉、うどんの替え玉、チャーハンはそれぞれ2,000ウォンで、焼酎、ビール、マッコリはそれぞれ4,000ウォンで、飲み物は2,000ウォン、ご飯は1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "毎週日曜日はお休みですか？",
            "answer": "はい、毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "アンコウの蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "アンコウの蒸し物(大)は53,000ウォン、アンコウの蒸し物(中)は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テグのポルチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "テグのポルチム(大)は53,000ウォン、テグのポルチム(中)は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛内臓の寄せ鍋（大）の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛内臓の寄せ鍋（大）は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューには何がありますか？",
            "answer": "ランチ特選メニューにはアンコウチム、アンコウタン、テグポルチム、テグポルタン、牛内臓の寄せ鍋、キムチチゲがあります。それぞれ11,000ウォンと12,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの替え玉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ラーメンの替え玉は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの替え玉の値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの替え玉は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッコリは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 409
    }
}